女朋友好大食同好快濕。。。

每次同佢食KFC都成個桶餐食曬 仲要一邊食一邊流汗，就快食窮我喇

可以點做好

餵唔飽佢

我認我咸濕

冇人理

笑了

點解你同你個名相反

見到張圖笑左

好好笑呀